初一到初三泊車唔抄牌

大家知唔知以前香港初一到初三警察其實有條不明文規條 就係初一到初三都唔會點抄牌

做咩負評 我唔係撐警啲人來喎
只係想講英植時期比依家有人情味得多
同埋我無車

乜依家唔係咩

呢兩年開始抄返啦

佢地係控訴緊冇開工利是呀

五十萬架私家車無九成都八成出左街啦, 周圍亂泊好難唔抄
你睇下今日幾多單炒車/ 阻巴士

警方指農曆新年期間照樣嚴打違泊。記者今日巡查竹園北邨一帶，該處的露天停車處，有保安在路口架起封條，只讓落客的車進入，車場內20多個車位已泊滿，更有十多輛車要泊在其中一條行車線。竹園邨一旁的盈福苑停車場亦已爆滿，停車場外有20多部車排隊等候，佔用了其中一行車線。

以往違泊情況同樣較嚴重的竹園街市對出竹園道，記者下午巡視時就已見到警方到場執法，沿路包括雙黃線及非雙黃線位置停泊的私家車無一倖免，現場所見至少2、30多部車「中招」被抄牌。該處違泊嚴重，雙線亦單線，令道路頗擠塞。
至於黃大仙廟對出黃大仙道則有交通督導員維持秩序，即使該處的停車場外有車輛排隊進入停車場，也未有造成太大交通擠塞。
車主金女士指，過去都曾在新年期間到竹園邨拜年，曾試過被抄牌，故她盡量將車輛停泊在停車場，但停車場經常沒有車位，「試過等成兩個幾鐘先入到停車場。」今日她剛巧打算到附近購物，但見有警員抄牌即不敢久留，稍後會將私家車泊入停車場，「依家車多但停車場位又少，過年應該可以手鬆啲。」她指停車場收費亦頗貴，「我拍一日都百幾蚊，呢度（違例泊車）都係三百幾，都係多百幾蚊，又可以即刻上去（拜年），由得佢啦。」

抵比啦認真

今日先見到佢地抄牌

樓下抄緊

傻系 97前有無咁撚多人亂打999報違泊，自己搵唔到位務求大家攬炒呀
而家郁d就報，唔到場就等打包，到場唔告就疏忽職守，咁無撚計啦齊齊收利是